8月5日零售業罷工聯署召集

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推

推推推

目前零售業界有47個聯署

但要佢哋忍痛，唔好意思…

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

各行各業大團結

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

要罷工